# Касперский - тестовое задание

## Run

npm install;
запустить `ng build`, чтобы собрать проект;
сборка находится в `dist/` директории;
стартовать командой npx http-server kasper-test, находясь в папке dist.

## Примечание
Задание по времени на 1-2 дня. Прикладываю все, что успел за день:
добавление/удаление/редактирование/валидация/роутинг ...
Можно и далее рефакторить/'вылизывать' (+сортировка). redux не использовал - не работал с ним + нерационально для небольших проектов.

